海怡半島停車埸

有冇海怡揸車巴打講下海怡附近有咩停車埸抵屌?
黎緊架車會變假日車, 但係又覺得海怡d車位依家唔抵買
行遠少少都ok

想租

海洋公園

賣車

其中賣車係理智既決定
不過有時有車真係方便好多

無囉

珍寶

遠左d喎

知唔知海怡西廣場同新海怡廣場月租分別幾錢

屋企人之前租過西村車位

大街有個露天場 唔知有冇月租

你睇吓大街啲擺街車就知有無位啦

記唔記得幾錢左右啊 但係應該要西村居民先租得？

可能計落擺街俾人抄仲平過月租
不過擺街阻街 不了

唔關事 大街好多死車都係果幾間車房

唔擺海怡係唯有東西邨，再唔係23號瞓街排石排灣

車房係霸咗7仔打上幾條後街橫街，你睇擺正喺大街同洪聖街啲仆街係嚟食飯（不是而家應該無哂咁滯）

東西村街外人都租得月租?定係要搵村民幫手

東邨係領展場，但係好似都過3千

咁西邨應該都差唔多?

漁安苑3760
所以唔買車了

海怡邊有得你揀
唔通泊鴨脷大街咩

好彩我以前係住深灣 兩千頭有交易

元朗

泊工貿擺街

西村仲貴3800以上好似係

之前租4期都係3900姐

仲要搵西村啲friend借地址證明再排隊抽簽...
不過都已經兩三年前嘅事
因為之後我都係租返三期算
都係4100，但唔使行咁遠先啦

其實要抽實會中 空置率好高下
又無lift 保養又差 樓梯長期有尿味
前排仲石屎剝落

如果我揸番工就會照租海怡
假日車就覺得有啲貴

如果要擺番係海怡自己買番個黎供都冇咁谷氣
係啲錢要調動下麻鬼煩

唔怕打風既海怡一二期都諗得過呀

其實假日車先「抵」因為你真係泊咗部車喺個格度

佢住海怡
叫佢泊到去東村不如賣左架車去算啦

樓主如果東村都接受倒既話不如索性泊黃竹坑d 工廈
然後拎放車果程用電動滑板車代步

分分鐘仲抵玩

想問有邊個工廈有月租？

大把貴寶嗰堆都有，大大個廣告牌

想問吓黃竹坑幾錢到 見車房上面個工廈好似都要3000幾

講真 遠少少我都唔介意
最多擺低左老婆之後泊完車自己番屋企 (10分鐘內都接受到既)

都係個句, 假日車一個月出得幾多次車...
都係去遠既地方/有幾個地方去先會揸車
去港島食個飯分分鐘地鐵仲快 又唔洗搵位泊

正路梗係買個近自己座架啦
如果唔係自用 價錢會反映個車位好唔好泊

日日都日泊西商場

露天冇月租得時租
悅海時租日租，假日悅海多數full入都冇得入
月租非住户唔洗諗
總論：賣車